今晚8點點完名就知感情台邊啲真毒同埋現充

利伸 真毒

無點名既全部係25，出賣連登！！！

Agger!!

點名

g持

好彩街餐廳有wifi

邊嗰負責開

你

啲某浮狗依家潛咗水 偽毒

你無上網嫁咩

以為濛

係

我都無

毒撚夠鐘圍爐了

晒氣

冇鳩意思既
用電話都可以覆

點名處係咪啲度？

咩

有女仲玩手機咩

別哭

利申真毒

應該唔係 小弟無號召力引人入嚟

心已淚流不止

我都係

為何

真毒報到

覺唔覺呢幾日嚟今晚特別凍

唔好再遲啲

浮雲兄今晚去邊度蒲

我覺得好暖

連登

留名

咪扮啦 一入黑就唔見人

屋企WiFi 點回覆都冇所謂

真毒

自閉算

8點見清

佢條女沖緊涼先得閒上黎笑下我地

證明你唔孤單

又扮

不嬲

係 沖完就嚟料

我著夠衫咋

有我

死毒撚dllm西

連登有愛

On9jai

部電腦無罪嫁

簽到保平安

今晚就mon實你

話唔定依家已經出咗去

係 join？

去冰

未收工

free恰

接你

咁我呢

你接我

偽毒好可恥

啱啱收咗

係，全部都係大仆街

bb

今晚我1 你0 OK？

佢一向

互含先

岩岩同條女搞完 射到成手都係

聖誕一個人去旅行算咩毒

我仲未收

得我係真毒

現充？

平時扮晒毒撚咁呃大家

左手搞右手？

Who

繼續扮！

點解唔信我

佢有帶呃你先

有冇

呃咗我嗰處

過份

明明係你呃我

幾時

呃左我後面個處

呢到點名？

打死佢

8點開嗰p先 但濛好似又會開

唔係你屌我先嫁咩

互屌左好多次 唔記得啦

佢偽毒